係香港 教樂器揾唔揾到食？

如題
考慮緊畢業出嚟好唔好教樂器做職業

有客路咪搵到

接job + 教 都搵到食

樓主覺得大概揾幾錢叫揾到食

真係要有熱誠

私人教高級都四五百蚊堂
有客源真係唔憂做

有料咪搵到

私人果啲 你仲要對付個怪獸家長
考唔好你就仆街

教咩
唔係古典樂器既自求多福

前幾年係英國讀完music 返黎就全職教鋼琴同小提琴
學生多數上我屋企
教咗三年，都唔算教得好勤力
教四日放三日都搵到25-30K
間中考試高峰期要補課/ 伴奏/ gig 都可以搵多幾K
同埋時間控制得好嘅話可以有好多時間可以做自己野

當初起步教冇人冇物難捱啲
自己識整網頁同上網放廣告間唔中都有人問價點
但點講都好一定要有心教同埋有方法去教
唔係用死一套方法
教得好自然有referral

得啦英國好撚勁
利申窮人香港音樂系

perez

怪獸家長 + 小朋友唔練

保送考試同安排到表演的話你發達啦